太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

【毋忘831半周年】
[/center]

#29Feb #太子 #831
【毋忘831半周年】
日期 : 2月29日 (六)
時間 : 20:00
地點 : 太子黨鐵站
*請自備鮮花及戴口罩

出唔到去做冷氣軍師用

#29Feb #民間集會團隊 #直播 #集會
「疫症當前 警暴蔓延」
831半周年網上集會
日期：2月29日（六）
時間：19:00 - 21:00
直播媒體：民間集會團隊

民間集會團隊YouTube:

連登post:
Link:

push

無論反對財政預算案又好，定爭取更多人支持
現實文宣都係不可少

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以加強文宣

老實講，嚴重的疫症下，部份打工仔都可以Home Office
我想大家睇睇依個POST

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

無錯，就係文宣係全港所有社區開花，只要每個邨屋都貼爆唔同的文宣

要貼到成個屋邨都係根本唔難係睇大家有無心做，每人出街貼十張文宣
一百個人就全港一千張
同文具店老細講，A4 Label印根本唔難
１００張A4 Label 120幾蚊，平過你地而家買口罩
而且貼完就走，風險極低

我希望大家少Ｄ互屌，多做實事。
知唔知點解咁多互屌，因為你地太得閒，無嘢做。太多無謂野諗

tui

HKDI 陳小妹妹條片都係

推
熱門全部膠post

推

周同學都係

Pish

推推推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

"支援小朋友經濟困難
小朋友和家長，可聯絡@hello2019202122
資料絕對保密"

推啦

揚

"我地開始依個頻道嘅宗旨，係希望幫到因為發夢而冇飯開既仔女得到溫飽，所以我地頻道命名為「仔女有餐溫飽」，而我地目標係希望幫到有緊急援助需要既小朋友，解決佢地基本生活所需。家長貢獻既課金同資源，會100%放返落小朋友身上，我地亦會嚴格審批，務求令資源交到真正有需要嘅仔女身上。香港人，加油！"

半年啦 公開CCtV

Push

PUSH

CCTV去佐邊

"香港每次遊行或集會都出現既物資站!
每次物資全部免費派.
大家一齊打擊食 人血饅頭 騙子
無謂再信一些, 從來無出現過人群裡既組織!

Secret Chat 同 Hi... 全部唔覆!"

推上熱門

pp

推！

831

全世界大力推

洗地

pish pish pish

監狗會報告同icac都唔見左, 有冇巴打見過?

8.31, 發動恐襲

721

up

不再需要警黑合作, 自行發動襲擊

p

不忘記不原諒

唔推唔是人

行動

8.31

cctv!!!!

tui tui tui

pUSH

pUShh

up up up

UPUPUP

w

upupuupuupu

三萬隻thanks

尋CCTV

尋找CCTV

繼續推

Pushhhh

不要忘記

我要睇CCTV

最後都係影唔到最清晰的原因

cctv係世上最難取得既寶物之一, 可能值一萬罐午餐肉

監狗會 咩來架

我要831cctv

其實每次係太子站屌狗真係唔得
有無咩方法迫黨鐵嘔cctv

根本都唔太關事, 學校入面冇野睇, 但popo話睇完呢D就確定佢係自殺
又話去過地鐵站,但冇cctv流出

721831101111

upup

cctv唔係起九龍灣總部同灣仔總部咩?

仲搵緊
太子搵

堅持到有真相, 有報應

push push push

推呀

推P牌都要推

cctv!!!

推P牌都要推
我要CCTV

有人話係青衣

推P牌都要推

我要CCTV

cctv呀

831 CCTV，一世都係個迷

仲有天琦判詞

upupup

831
推P牌都要推

Lm

推，直到搵返

香港人忙記晒了 大家只掛住果一萬蚊

UPUPUPUP

推推

推 正經post

Wash

Wash LIHKG

UPUP

Nice title

希望星期六
大家可以出來

毋忘831

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

唉

唔公開即係身有屎打死人運屍

好人好者怕咩公開辟謠

頂硬上

UPUUP

UP

我隻眼就係CCTV，就係證據

唔好再話抗爭靜咗乜乜柒柒，你岀嚟就唔會靜

仆街咁都唔見得？btw點攞到架？

呢個標題好

聽日去太子站話你知

搵啊

沒有了聯絡
後來的生活..

推啊

香港獨立

幫你推爆佢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

留低左係太子隧道

依然係一個迷

隧道入面手足去曬邊

雖然無2/31 但都唔會唔記得

我就去啦
你地去唔去

匆忘831

到而家都完全無消息
又無人爆料你就知係好不可告人的事發生佐

pish

721
811
831
101
1111

黑警 柒婆 黨共政府 死全家
全黨死清光！！

831 打死人！

幫推

一日未光復香港，一日都唔好放棄

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

唔係身有屎點解一直都唔敢公開 我地要公開CCTV

Tui

831真係好難忘

去左邊

呢排都唔敢去太子

總係覺得有啲嘢係到

puah

推後日見

sdsdsds

見到好多人刻意推緊啲好舊嘅垃圾post，所以幫手推返抗爭行動post，大家努力

警甴打死人6個月

推呀 無忘831

推
勿忘831

推呀！！！！

831 打死人

推 2月29太子見
成個熱門竟然咁少行動post

721831

到時9成9 遺失左段片，連黑狗無差別恐襲導致大規模平民受傷嘅罪証都無埋,莫講還原真相。。。

仲有幾日，大家準時見，無行動目標就唔需要做任何野！人到，顯示支持就夠。如果要做野，就執生！全力支持！

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

手足死得好慘

29網上集會呀

黨鐵交片，還我真相
push

還我831真相

上amazon買500張a4 label 都係三百有找
買夠四百蚊仲免運費直送香港

咁平
咁要買了

仆街睇錯 五百嗰隻要加運費 不過二百張都係百五

呢隻啱用？

其實都半年了
仲要相信有死人咩?

831你地係咪忘記矖？唔係淨係得太子站出事
Sorry 手足 借一借位
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

求樓主可以幫忙置頂

攞

現在是做文宣的時候了。

831黑警太子恐襲

其實搵到未

7218311011111

推 831打死人

oush

831太子站新聞畫面裡面D市民好似都無被告，人又唔見出返嚟，咁即係點？既然狗都無告渠地，咁人呢？若有告，咁案呢？

今晚見

見唔撚到

推 不遺忘

無忘831